(感慨）十幾年前上電腦堂睇蓋清post 會笑，而家已經回哂塘了

當年上高登，追住法國佬巫斯義，白安宇，屎忽鬼尹景明，高乘駿9up d post 來睇，追擊廁田，森美，周柏豪，一時就話當女學生勝威旺咁騎，一時又話放發射器，笑到仆街
詳見

但而家，𨳒，呢到一年柒幾鑊（假撈，朗奴高文愛華頓，迷路，打邊爐），同剩係叫雞賭錢，你叫我呢d 十幾年fans 點撐你啊，你同你團隊檢討下啦

當年仲係中學雞，而家變阿叔了

呢度連登，唔係高登

喂喂，刷存在感行開啦

蓋清振作啦

最搞笑係用白安宇9up出膠post,跟住人地澄清無上過來

自言自語

G

蓋清負皮左

現在的蓋清，沒有了腦魔，什麼也不是

老屎忽因住比新會然咬

樓豬迷麻仲低汁

駁5到

振作啊

上面有條𨶙樣想咬啦

無我地9up打定根基，連狗邊有得抄人

自從收麻寶pm開始反麻

9up 力下退哂

係

請珍惜蓋清

259

咪貼啦

蓋世寶寶
麻樹寶寶
麻友寶寶

麻寶

懷念

蓋狗一早回撚曬塘 講左好耐

以前真心高汁

真心 以家連登有幾個敗筆

有迷麻
蓋狗回塘

麻樹
麻寶
C波
Mary

雞蟲四子

雞蟲4子 擺明有你

我唔叫雞

搞笑？ 又係澳門？

廉頗老矣

等你發聲

係喎，仲有當年營救你，點知俾麻甩皮鞋撚一挑百

條仆街掛到我聆聽肥左啊！

係mary先會出錢出力迷麻

好難再出到蓋清呢d長青樹9up英雄

樓主都低質左

營你老母

25

希望蓋清膠力可以似回塘牙蘇一樣

禿伯

迪清高都回歸大自然了

未玩sm之前都係個人才黎

呀巫都淡出馬場

蓋清=細哨，即使回塘都好 請珍惜蓋清，唔好等退休先掛住佢

佢之從瀨屎之後廢左好多

兩件史前膠王都回晒塘

你仲係A09

飲啦

屌左個poly女女未

好懷念

佢煩到我whatsapp都唔敢開
係咁借啲意約我

有無樣 wts黎睇下先

不了
實起到底

反正你都a0 直接屌左先算啦

坦白講
樣係唔錯
不過冇咩feel

樣唔錯你仲想點
反正有feel既你呢世都接觸唔到

灰

waiwaig都講左成年啦 由當初上堂hi兩句到比你約埋出去食飯 都可以咩進展都無 仲要比人溝埋 你仲想點 算吧啦

約埋出街都食唔到？

從來唔太覺得蓋清係特別搞笑 佢把口係賤 轉數係幾快 但唔係果D令人大笑既9upper
相比下我比較鍾意塑膠旺同勝膠旺
不過自從兩登分裂之後 塑膠旺都處於半退休狀態了

佢最好笑係攞同事d 名（白安宇）嚟9up

打去蘋果問自己係唔係真係會坐監
之後話自己唔係小皮球本人，只係佢朋友

瀨屎蓋

蓋世寶刁老母=小皮球=高乘駿, 之前係元朗明愛陳震夏讀ive,因為曾比老師罰而化名白安宇(該老師真名)=on9

仲有個叫 屎忽鬼尹景明

會員編號：101013
defend_cat
會員編號：106908
銀髮之惡魔
屎忽鬼尹景明
珊翠絲9up
Barrylam0412
高乘駿9up
鯉魚王
會員編號：112276
奧瑪
會員編號：114000
高高叻高
會員編號：132556
信寶仔
法國佬巫斯義
蘋果馬經
巫斯義回來了
巫斯義欠銳
健康特快
為你贏
高乘駿9up
小皮球
會員編號：133235
。鍾欣桐。
㊣鍾欣桐㊣
～連帶關係～
～野百合～
㊣小連㊣
♪aMaNda♪
魔女ψ小連
女神探ψ小連
Lady_LinLin
會員編號: 134321
天仲之寶
星運爵士
遙遠的附近
健康為你贏
盈感
會員編號: 134328
燦惑
會員編號: 142289
KONG13
方駿輝不死身
方駿輝回來了
步步慢
步步勇
喜勁寶
狀元熊
會員編號: 142290
滄海遺珠
方駿輝__9up
方駿輝非9up
方駿輝LV_up
_健康特快
高乘駿不見了
喜得寶
醒目手
熊中雄
明年聽日
9up回來了
御感
計得精彩
真係完全8up
攻擊防禦狗
_波板糖_
信寶仔
會員編號: 142292
會友之鄉
方駿輝9up
步步穩
高乘駿非9up
奮鬥心
喜皇寶
會員編號: 151816
攻擊手
點解你唔郁
大富翁4
周柏豪六天
感激我遇見
9UP當做例行
真係完全_up
開心錢
會員編號: 151818
攻擊貓
高高的
快上快
翱感
真係完全無錢
真係完全9up
新攻擊貓
波板糖_
步步到
會員編號: 152843
完全無錢
陳華棟9up
匯豐
勁歡騰
譚紹興9up
會員編號: 164665
蓋世寶吊老母
會員編號: 169802
今天我願生性
紅跑車
會員編號: 169803
ive生
從來沒我份
防禦狗
同一秒
會員編號: 169874
攻擊貓
拖肥糖_
精英兩字
大黃鋒
正貨攻擊貓
飛快勇
大腦
會員編號: 169879
火爆馬
德國國家隊
跑得好快
精惑
友誼至上
defend_dog
心中有理
大皮球
細腦
◇候烏樹◆
會員編號: 169882
鑽地鼠
attack_cat
心中有運
◇侯烏樹◆
133795亦可能是其分身。

會員編號: 281284
80後..